Porsche Taycan 同 Tesla Roadster點揀？

兩部都好吸引

On9先會問呢個問題

C. Martin（#247211）
認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

有筆直就更係波子啦仲洗問

但係Roadster 0-100 2秒
好那吸引

taycan可能會慢少少但差唔遠，仲有駕駛感內籠，用料，避震懸掛所有野都好過tesla，自己諗

你估taycan個二手value可唔可以好似其他款咁企咁硬？
有D擔心始終電車跌價快

波子勝在手工
tesla勝在內籠

純個人見解
只睇牌子既話波子感覺高tesla半個馬鼻
同埋上邊巴打都講左
手工波子嬴

tesla贏內籠

點止高半個馬鼻呀
真係on9先揀tesla唔揀波子

原來乜都無就可以贏到內籠

Tesla內籠贏啲咩?
好聽叫簡潔，難聽啲叫齋

渣出街邊部多人望啲

睇幾$

一部兩座另一部五座咁都比

而家一百萬既 tesla 有冇人買呀？
大家心中有數

個個等Model Y
Model X個銷量插到

你用座位數比
我用貴價電車比

一定係tesla

Roadster 預訂價40萬有找
Taycan 兩舊幾

2秒個部喎
定係我記錯名

200000美金喎清

應該有人將due within 10 days嗰USD 45000訂金當咗係價錢

你估呢部野有冇得用1換1抵稅
2秒個種G FORCE真係澎澎聲